有冇咩手遊係值得玩？

想虛度下光陰

愛情

FGO
不二之選
浪費大量時間

brawl stars

第7史詩
棕色塵埃
公主連結
呢幾隻掛機育成戰略,可以玩半年以上

手動:
FGO最賺得錢,故事OK,但無得開AUTO,玩不下去
龍絆

人生online